Parallel for Mac 兩個版本有咩分別？

淨係知pro版包埋下年升級
仲有無其他？

pro係每年畀錢